前兩年刀插男朋友果個女護士，近況如何

對佢念念不忘